求Long d相處貼士...

求成功例子與不成功例子
想學下野
Long d真係好辛苦...就算傾電話都感覺距離好遠
加上平日兩個人都好忙，大家都無心力，好想對方係自己身邊，然後就會好灰好頹
同埋大家都面對緊好多生活上既變化，自己都未消化到自己，無空間去好好關心對方
明明我地都愛對方
但無奈我地兩個都係好需要現實接觸既人

或者係咪距離顯示出我地根本唔適合呢

求過來人教路

ps. 一齊半年，將會long d一年。平時對方去旅行時已經感覺距離遠，因為平時實在太糖痴豆

接受個閪有精味係正常

欣賞人地幫你開發左後庭

好仆街但我鍾意
認真答你樓主
真係愛你既去幾耐個心都係起你嗰度

好似網戀咁

接受唔到太耐見唔到就抽時間過去
如果對方拒絕既話就要接受上面巴打講嗰兩樣

“無奈我地兩個都係好需要現實接觸既人”
long d死因 FaceTime幾密都無用

冇乜感情基礎就long d死硬